今日有冇人真係罷咗工？

好似好靜咁

我罷咗

其他人呢？

1

好城實 我真係冇罷

2

好多人無罷好似

係咪狼來了 無人再罷了

3

4

5

屌我罷左呀

交通正常到咁 罷條毛

Me too

自己SL 咗

屌上個月好多日無返工
今日又罷工
唔知老細點諗

其他人呢

加人工冇你份
Bonus少一截

屌
公司無bonus 哈哈

有冇罷工先

我 請咗npl 點知冇人

罷左

係囉 好撚靜

無罷呀，又話搞公會，好似樓上Ching 咁講，上個月己經罷左兩個星期，可唔可以組織好先，sorry,真係噚日先知

個個做緊野唔得閒睇post

我都係

點算
今日同佢請假時 已讀不回我

驚條撚咩 炒你就掉上網公審佢 老闆都有得你做

你有冇罷工先

真心驚

無

屌

工都無返

我都無 罷咗好多日 好驚

Condom

冇，臨近聖誕，下個月過年只想搵多啲錢
我相信好多香港人都係咁諗
呢個時候搞罷工根本冇可能

炒

已成condon

同意，罷工損己不利人，只適合冇經濟負擔既人做

罷咗

上個月有無罷？

出面太多狗，想搞都搞唔到

已罷